[{"text": "Mu\u015f\u2019ta ikinci doz a\u015f\u0131 oran\u0131 %55\u2019in \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131. Turuncu iller kategorisine giren Mu\u015f, oran\u0131 y\u00fckseltmeli. Tek doz a\u015f\u0131 koruma sa\u011flamaz. \u0130kinci doz a\u015f\u0131m\u0131z\u0131 ge\u00e7 kalmadan yapt\u0131rmal\u0131y\u0131z.", "conversation_id": "1448744061603549185", "id": "1448744061603549185", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-14T20:14:35.000Z", "retweet_count": 132, "reply_count": 235, "like_count": 1553, "quote_count": 11}, {"text": "Erzurum\u2019da ikinci doz a\u015f\u0131 oran\u0131 %65\u2019in \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131. Sar\u0131 iller kategorisine giren Erzurum, oran\u0131 y\u00fckseltmeli. A\u015f\u0131 oran\u0131 artt\u0131k\u00e7a risk azalacak.", "conversation_id": "1448733679669456908", "id": "1448733679669456908", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-14T19:33:20.000Z", "retweet_count": 195, "reply_count": 464, "like_count": 2809, "quote_count": 15}, {"text": "G\u00fcnl\u00fck vaka say\u0131m\u0131z bir s\u00fcredir 30 binin \u00fczerinde seyrediyor. \u015eartlar g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulursa, daha da y\u00fckselmesi ihtimali var. Maskenin gerekli oldu\u011fu ortamlar\u0131 biliyoruz, maskeyi hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131karmayal\u0131m. Sosyal mesafe kural\u0131na dikkat edelim. A\u015f\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 mutlaka olal\u0131m. https://t.co/3IYIQbB890", "conversation_id": "1448709727144325122", "id": "1448709727144325122", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-14T17:58:09.000Z", "retweet_count": 502, "reply_count": 1297, "like_count": 3893, "quote_count": 72}, {"text": "D Vitamini ihtiyac\u0131m\u0131z\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck oranda, g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131nlar\u0131yla do\u011frudan temas\u0131m\u0131z sonucu sa\u011fl\u0131yoruz. Kas ve kemik sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00f6nemli olan D vitamini, ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 da g\u00fc\u00e7lendiriyor. Uzun zaman kapal\u0131 bir hayat ya\u015fad\u0131k. Daha fazla g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131za iyi gelir. B\u0130RAZ DAHA G\u00dcNE\u015e? https://t.co/lg6v25vtkA", "conversation_id": "1448606503125008384", "id": "1448606503125008384", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-14T11:07:58.000Z", "retweet_count": 677, "reply_count": 2774, "like_count": 7172, "quote_count": 766}, {"text": "G\u00fcnayd\u0131n,\n\u00c7antalar haz\u0131r m\u0131?\nGen\u00e7ler, kahvalt\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k m\u0131?\nMesaj\u0131m anne babalara, \u00e7ocuklara, \u00fcniversitelilere:\nD\u00fcn, Bilim Kurulu topland\u0131. Aktif vakalar\u0131n %40\u2019\u0131n\u0131n 23 ya\u015f alt\u0131 ki\u015filer oldu\u011fu bilgisini sizlerle payla\u015ft\u0131k. Dikkatli davranal\u0131m. 18 ya\u015f \u00fcst\u00fcysek a\u015f\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 olal\u0131m.", "conversation_id": "1448504280223207426", "id": "1448504280223207426", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-14T04:21:46.000Z", "retweet_count": 612, "reply_count": 1809, "like_count": 8350, "quote_count": 166}, {"text": "END\u0130\u015eE ETMEY\u0130N. A\u015f\u0131 oran\u0131m\u0131z y\u00fckseliyor, Maviye ge\u00e7en illerimiz art\u0131yor. Tam doz a\u015f\u0131, yakalanman\u0131z durumunda, hastal\u0131\u011f\u0131 hafif ge\u00e7irmenizi sa\u011fl\u0131yor.\nEND\u0130\u015eE ED\u0130N. Maske kullananlar azald\u0131, sosyal mesafeye hassasiyet zay\u0131f. A\u015f\u0131lar\u0131 hen\u00fcz eksik olan \u00e7ok say\u0131da insan var.", "conversation_id": "1448384348135251971", "id": "1448384348135251971", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-13T20:25:12.000Z", "retweet_count": 352, "reply_count": 1130, "like_count": 3511, "quote_count": 84}, {"text": "\u015e\u0130DDET! Olaylar\u0131n \u00e7o\u011fu medyaya yans\u0131m\u0131yor. Beyaz Kod uygulamas\u0131na \u00e7ok az durumda ba\u015fvuruluyor. D\u00fcnyada rastlanmayan bir ifade bizde s\u0131k s\u0131k haber ba\u015fl\u0131\u011f\u0131: \u201cSa\u011fl\u0131kta \u015fiddet!\u201d \u015eanl\u0131urfa\u2019da bir aile hekimli\u011fimizde yeni bir \u00f6rne\u011fini ya\u015fad\u0131k. Asla tolerans\u0131m\u0131z yok. Gere\u011fi yap\u0131lacak!", "conversation_id": "1448382722041339908", "id": "1448382722041339908", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-13T20:18:45.000Z", "retweet_count": 317, "reply_count": 506, "like_count": 3928, "quote_count": 74}, {"text": "Ad\u0131yaman\u2019dan beklenen geli\u015fme!\n\u0130kinci doz a\u015f\u0131 oran\u0131nda %65\u2019in \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131k. Haz\u0131r Sar\u0131ya ge\u00e7mi\u015fken, oran\u0131 h\u0131zla y\u00fckseltelim.", "conversation_id": "1448378102862725122", "id": "1448378102862725122", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-13T20:00:23.000Z", "retweet_count": 242, "reply_count": 223, "like_count": 3574, "quote_count": 8}, {"text": "MAV\u0130 \u00c7ANKIRI: \u201cHer 4 ki\u015fiden 3\u2019\u00fcm\u00fcz 2. doz a\u015f\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131rd\u0131k!\u201d\n\u0130kinci doz a\u015f\u0131 oran\u0131 %75\u2019in alt\u0131nda olan b\u00fct\u00fcn iller harekete ge\u00e7meli. Y\u00fcksek a\u015f\u0131 oran\u0131yla ortak hedef, toplum ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131!", "conversation_id": "1448376400180883456", "id": "1448376400180883456", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-13T19:53:37.000Z", "retweet_count": 200, "reply_count": 197, "like_count": 2391, "quote_count": 7}, {"text": "Kendi a\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in iki doz a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 olmu\u015f ki\u015filerin Turkovac a\u015f\u0131 hat\u0131rlatma dozu \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na kat\u0131lmas\u0131na ihtiya\u00e7 var. Kendi a\u015f\u0131m\u0131z\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131nda ben de var\u0131m diyen t\u00fcm g\u00f6n\u00fcll\u00fclerimizi \u00e7al\u0131\u015fmaya kat\u0131lmaya davet ediyorum.\n\nBa\u015fvuru: https://t.co/E8uh4tlN81 ALO 184", "conversation_id": "1448368545021243392", "id": "1448368545021243392", "lang": "tr", "created_at": "2021-10-13T19:22:25.000Z", "retweet_count": 501, "reply_count": 1030, "like_count": 3484, "quote_count": 123}]